我吃了豬包做午餐

去到買完先知十蚊兩隻。我叫了一隻 佢給了我兩隻包 受寵若驚。

要還番人嫁

片呢？

I tried。他告訴我今日十蚊兩隻 很多沒什麼用的老人家也在今天大量入貨 帶回棺材吃。

不。

很尊敬他們為了幾蚊而拼命的那份執著。

我吃了翼B老母隻豬仔做午餐

爸。

女

今天吃了什麼？吃屎了嗎？我記得你很喜歡吃的。

剛剛餵了你媽媽吃完她就睡了. 睡得很安詳

我在問你吃了什麼啊爸爸。你是有閲讀障礙嗎？需要我帶你去看精神科嗎？

噓, 不要弄醒你媽媽,她現在睡得很安詳

那就來我房間找我啊。餵你吃兔仔糧 希望對病情有幫助。

不可以的, 直到你媽媽被推進去燒前,我都不會離開她

麥樂雞很吸引

我現在就可以把你推進去燒 然後掉進海裡 尊重你的意願 環保。

買。

至少讓我帶著你媽的骨灰龕一起去

不了。我已帶了你爸爸媽媽的陪你 相信你也不會寂莫。

不可以,我一定要帶同你媽的骨灰龕一起去,我們相愛了這麼久

一定好肥

不錯 佢最愛返印度食屎